香港淪陷

睇見示威者不斷被黑警追打
見到自己手足受傷真係好心痛
垃圾政府無能 林奠不回應訴求 警察濫用職權
做好多嘅遊行示威勇武抗爭 都係得唔到我哋想要嘅野
講心個句我哋應該要全面成為勇武抗爭
現時香港嘅狀態和理非已經對香港政府無影響力

依家除咗 唉 都唔知可以做啲咩了 對政府對香港好灰心
幾時先有梁天琦2.0 領袖我哋

以上是個人想法